入黑前旺角鬧市係最安全

旺角西洋菜南街星期六我相信好多人都知道會有勁多大陸人買化妝品護膚品等等，而已亦會有好多路過返工/行街既人士，啲狗係唔會夠膽亂黎（入黑之前）如果亂打兇鳩啲大陸人既話